航空業從此之後短程不設空少空姐只設安全督導員有冇得諗?

講真,飛機入面,空姐空少既所謂service係真係捆綁式消費來.

去短程如台灣or日本, 1-3hrs, 我可能連水都唔需要問佢地拎, 落機已經秒唔記得佢地個樣,

中間同佢地幾乎0接觸但係又要養埋佢地, 張貴到癡線既正價機票入面當中有幾多劃落佢地份糧度我唔知啦. 但佢地個定位其實又唔係必然需要, 例如檢查安全帶, 其實搵1~2個安全督導員(約萬5月薪同保安同價)既職位, 只負責督導性執法, 見到你冇綁安全帶就提你, 但唔會幫你遞行李.

從此之後中短程就永遠cut曬多餘空姐空少,有冇得諗?

UO

就算cut左人手 你既機票價錢都唔會變 係航空公司賺多左

用香港警察咪得，邊個有投訴就打

飛機上唔可以缺少專業人員

換酒樓呀姐上去

on9 post 拉喇

討論區唔比討論

Push

LCC已經接近係咁

uo/廉航咪類似
但事實上係個個理得佢個title係咩咪又係照叫人幫你呢樣個樣
到人地唔幫咪又係話投訴
所以算把啦

短程既。幾個機師，加兩個安全督導
夠啦

上網輔導員(不論性別)

搭外國airline全部都係師奶黎

唔知點解亞洲先有後生女做空姐